為拯救送中12人，我哋急需國際線向中共施壓

香港本土因為黨安法，政治人物同唔敢公開要求國際關注。
中共最注重外貿，如果有國際聲音表示關注送中12人嘅狀況，佢哋最少唔會有即時生命危險。
請各位國際線嘅知名人士可以優先處理呢件事，例如受訪時候要優先提及同講解。

海外嘅羅冠聰

推

其實唔抱太大期望，人哋鬼佬照拉照鎖

支解香港重光先有機會出返黎架啦

海外嘅冇事

而家得佢係知名而又可以安全講嘢

多啲人去龐貝澳同IPAC Twitter 遊說佢地幫手俾壓力中共